陀槍師姐嘅歐陽震華好正。。。

小美深知一定慘食負皮都係要講
BOBBY 好 撚 正 呀

屌你個奶，娥姐55都嚟仲係咁索

當年個幕娥姐知道老公出軌跪係地下痛哭同埋對住個仔講「你老豆唔會返嚟啦！」個下真係賺人熱淚

負皮

好想瘋狂met佢豬登

好型棍 成個苗僑偉咁

D相想點

娥姐

陳小生最愛始終都係朱素娥！

佢拍親都係靚女主角

Hehe

美人比人偷ac?

痴線 真係勁靚

點會 佢不嬲j開bobby

瞓未

小震最靚！！！

I love bobby

佢岩岩醒-.-

我是真心的

竟然唔係POST 洪仔

真係好觀眾緣 細個見親佢做既劇都想睇

嗨

Wtf post

味吉陽一呢

收 視 福 將
屢 破 佳 績

You dont like me?

小美變咗愛回家個群姐

關詠荷仲正

不禁回想起689同佢打車輪

諗起佢台慶嗰晚維穩speech
仲有三句唔埋兩句有骨 自己講自己笑個樣就

小美係美帝都有睇

係柒左啲嘅

呢排對呢套鳩野非常熱愛，一日睇五六個鐘

波比真係好正

黃左啦呢單，嘴兩嘴就射

用my tv濕爬？

樓主係咪娥姐。我都想入威龍做茶水

Icdrama，留學生恩物

一見到又忍唔到笑

群姐呀

小美識揀
呢套好撚正

叫錯左 自 會唔會影響見工表現

笑死

Hehe 啲相係咪好正呢

仆街

有套係帶假髮有粒墨好可愛

Kawaii呢

CLS

小弘都好鍾意開心波比㗎

岩啊,花心到死!!!

小丸子髮型

Ok...

認同，又好笑又靚仔

極少數唔靚仔但好想睇佢做戲既演員

咩唔靚仔呀！！！

圖戰??

反而係娥姐fans 係佢做 都會搵嚟睇
佢係atv個陣先係最靚 真係靚到痴左線

諗起太子bobby

賭場風雲

仲未見到we7 bobby

#43

想知樓主現實既男友,係咪都係啲大叔黎

我雖然係基佬，但我先係大叔個個

南洋十大邪術

有頭髪而且咁瘦🤔🤔🤔

我覺得佢係香港既湯漢斯

射

tvb未變cctvb時既光輝時代

靚到 渣渣輝真係幸福

屌你

美人群姐

衰鬼

咁耐都未有黑絲bobby?

想夜晚重播

細個唔識分波比同打和

收視福星做啲劇係唔會差得去邊

好花心

睇嚟樓主就係威龍群姐

田味吉

美人眼光真係好好

迷姦犯同南洋十大邪術先正